究竟咩叫有上進心？

真心不解

鐘意你咪有 完

唔理你過程 結果有錢=有上進心

男既上進心=女既有肉地 一樣人唔笑狗都吠

錢